隔離個好妹好撚正

摺緊拉把，坐咗個唔知大陸妹定00後，好撚正
文青眼鏡、扎短馬尾、白色hoodie(有熊仔花紋）
佢好似冇着褲，對腳勁白滑

屌你老母

特登返學校專心溫書，點知一樣分心

圖？

巴打你係咪咩住個書包 坐上邊 窗口位
我留意左你好耐 你係咁及住我

圖定老母

你個ac係咪兩個人用緊？